有冇邊個國家既男/女人係唔憎自己地方既異性

韓男蟲 한남충 vs泡菜/大醬女 김치녀
港男 vs 港女
台男 vs 台女
架仔 vs 架女
Simp vs Gold digger/ California hoes/ College bitch

仲有冇

港女有咩唔好？

港男

香港女仔有type係港女，真係無乜好